9.29全球撐港-三藩市篇

呢位西人阿叔好愛香港，三年前睇《十年》嗰陣佢已經喺度

多謝

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

集會之後去咗快閃唱《願榮光歸香港》

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

推